周國賢 x ToNick【時間的初衷】MV《一秒拳王》電影主題曲

香港人聽本士音樂！

何時終見證革命成功